Realisé par : 
Ben Faras Larbi
Amesjoune Achraf

Pour executer le jeu lancer les commandes :

pour vue termianl:
javac src/model/*.java -d bin
java -cp bin model.Demo

pour vue graphique : 
javac src/vue/*.java src/model/*.java src/controleur/*.java -d bin
java -classpath bin vue.VuePrincipale 


Ou
clique droite sur run.sh  ; executer comme programme et vous aurez la vue principale du jeu
